[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (221)

超重心
布倫瑞克[-0.5/-1]
馬德里體育會[-1]

重心
靴蒙特 2.5/3 大
緬恩斯[0/-0.5]
珀斯光輝 2.5/3 大
葉士域治 2/2.5 大
阿積士[-0.5/-1]

支持就幫手reg

1002

1001

正評左

頂諗住馬體會冇肉食冇買到
今次仆街啦

1001又唔開

又要搶

邊位毒在家中巴打上一上水 仲柒過我

新果啲係咪聽晚波黎

支持移民爸

星期六日

辛苦了

連登慢到我入post 都等左成分鐘

支持貧巴

曼

696 個盤同山雞一樣

摩納哥-1 集氣

重有個半鐘 屌波大會

賭波不屌波 賭來幹什麼

支持貧巴開post
心水置頂唔使搵

幫手reg

reg左可以再reg?

no

做咩事LIHKG 慢到咁

瓏瓏水
阿德 10.5s
摩納哥 9.5b

馬上g持

apink

Ky係咩post

連登好慢

有道友加持 集氣

g持

見到張圖嚇親
一齊集氣

布倫瑞克大船不了

見到張飛 我感覺到好強大既氣

有冇人要海登咸

yes sir!

全部過曬有5萬幾

150 蚊起機 買咩好 ？
半all 讓球主客 -1 超重心 好冇

落到@1.8係咩意思

今晚
布倫
史特加
Ajax -1
芬洛
特魯瓦 win
布魯日
摩洛哥
波圖

姐係航空母艦，唔怕死就跟

都係博下姐

想買巴斯蒂亞會唔會好不智

唔會 初盤摩納哥有1.9水其實唔硬淨
後期落飛姐

係就唔怕 至怕鐵達尼

有

球半兩球盤連贏十二口系列

買左 ［-1

訓醒收錢

直覺 覺得摩納哥有機會0：0

冇交電話費 買唔到盤

今日想要布倫

洛達 （0/-0.5)熱辣辣

同感

重心？

幾有信心既心水

仲有一個鐘就要上大船了
到底會唔會變鐵達尼呢

我覺得就算置左頂都有on 9會問貧巴拎心水

布倫

移民爸有無心水

都幾大信心 奧厄隊垃圾德丙level

係第一頁

心水呢 重心呢 輸左錢阿屌你 回水啦 每日都有依啲

又真係會應

將呢一兩日嬴既屙煙左呢場 好撚緊張

又想燈人？

讓球主客和果到 有無得走 定1:0都要輸

痴線啦 德國假波邊有信心同正路呢樣野

冇

兩樣野黎
讓球盤［-1］ 淨勝兩粒就收錢 贏一粒就走盤回水
讓球主客和［-1］買讓主的話一定要淨勝兩粒先收錢 冇走盤既buffer 所以會高水啲

邊有德丙咁勁

布倫 柏林呢啲主埸都正氣嘅
不過巴打啱 賭冇必勝

半一低水 真係唔開胃 唔知角大得唔得

新手想問下 串完走盤咁點計

1倍過關

1倍過

x1

當1倍計過關

當輸

55

漢堡夠係德乙level
利申小注左布倫

海登咸有無同路

冷靜呀

未開波就GEL

屌痴撚線

布由1.9x降到.76

4點果陣仲覺得1.98有得升 無買到
最後1.88忍唔到手買左

全同路
泰妍巴成日係97post見到你

股票咁

全中派1001嗰個100
唔洗留名

晏晝冇買而家dum心口

係呀屌那星 好撚心痛 雖然我買得少 都係差幾十蚊

贏緊架咩 輸左既話幾多倍都無用啦

咪嚇我啊

又回到1.8

咁即係派比po霸姐

新手無知一問，過關7x1同7x7有咩分別

想問下移民爸今日有無心水

上馬會網睇啦

我買埋就訓了 搶不了

無 想移民巴出

睇完都唔係好明 可唔可以講多少少?

變身蛇

布倫讓球1.79升到1.80

同求?

做咩好似股票咁

你兩條都買就明了

miss西面

同問窮巴 貧窮 貧民有無水

點解買唔到$10??

你當讓1.5球咁計就得 讓球主客和［+1］就=受讓半球

手足好撚重手

戶口唔夠錢囉

巴打可唔可以借小小

屌,要求馬會21歲先比賭波馬

冇生意？

驗埋智力

點解??

唔過120只可以買六合彩

OK 我熱好身了

史特 辛特

1.84>1.85>1.89

我都想問你借...

1.91 now

睇波

02-16 12:02 (-0.5/-1) 1.86 1.98
02-17 10:30 (-0.5/-1) 1.84(-1%) 2(1%)
02-17 13:54 (-0.5/-1) 1.82(-1%) 2.02(1%)
02-17 14:58 (-0.5/-1) 1.8(-1%) 2.05(1%)
02-17 16:06 (-0.5/-1) 1.92(7%) 1.92(-6%)
02-17 16:08 (-0.5/-1) 1.96(2%) 1.88(-2%)
02-17 16:17 (-0.5/-1) 1.98(1%) 1.86(-1%)
02-17 17:02 (-0.5/-1) 1.96(-1%) 1.88(1%)
02-17 17:33 (-0.5/-1) 1.94(-1%) 1.9(1%)
02-17 17:42 (-0.5/-1) 1.92(-1%) 1.92(1%)
02-17 19:03 (-0.5/-1) 1.9(-1%) 1.94(1%)
02-17 19:50 (-0.5/-1) 1.88(-1%) 1.96(1%)
02-17 21:17 (-0.5/-1) 1.86(-1%) 1.98(1%)
02-17 21:40 (-0.5/-1) 1.84(-1%) 2(1%)
02-17 23:22 (-0.5/-1) 1.82(-1%) 2.02(1%)
02-17 23:33 (-0.5/-1) 1.8(-1%) 2.05(1%)
02-18 00:14 (-0.5/-1) 1.78(-1%) 2.07(1%)
02-18 00:58 (-0.5/-1) 1.76(-1%) 2.1(1%)
02-18 01:03 (-0.5/-1) 1.78(1%) 2.07(-1%)
02-18 01:06 (-0.5/-1) 1.8(1%) 2.05(-1%)
02-18 01:21 (-0.5/-1) 1.89(5%) 1.95(-5%)

係咪眼花.. 打鋪機返黎又變返1.91

除左poba 邊個夠你搶

1.91了

有無link

普巴不能移民今日有咩心水

唔好亂擺我上枱 唔關我事

曼聯冠軍呀

賠率回得快 一定有奇怪

升水升得快 一定有古怪

齊心細

想問下有無人夾份買料子
很像很強

都唔係智力事，馬會個網咪寫得幾清楚

1.91 1.93
飛得

有D想買史特加-1
但又覺得鬼鬼地

7X1要中哂 7X7中六關

歐霸定英超呀

買西面料啦

both

布倫 凱沙個上盤不停回飛
好古怪

不了

史特加有即場買，有線做多啲德乙就好

屌你老母, 問人有乜心水用追故模式識唔識? 呢個POST都答過啦, 搵幾頁都懶

冇𢣷世事變改

海登

英超不了

我係咪識你??

史特加0-0 波膽

有咩心水

我都想識miss西面

有乜心水

布倫個盤又升

巴打sick ball

下盤同路

收到風德乙全角大

全下盤pls

有冇錢派

最尾1.88

貧巴號又開了

365冇布倫

上盤日

再次忠告各船客 未落船切勿作出
貼飛、gel頭等危害船隻安全行為

貧巴40倍買左曼聯英超冠軍 你呢？

屌. 唔記得買返條全角細3X1

奥厄屌打。。。

我識你??做咩係咁QUOTE我

quote

可唔可以玩爆船陀螺？

小好咪你女神lo

痴線架 德乙居然頭5分鐘無一隊有波入

Fg主

明明係主隊屌打

2球射門 唔好亂黎

差小小入

Which team

0C 0C 0C 垃圾波屌

布倫只船重到航空母艦戰鬥群咁

客。。。。

呢條友咪頭先屌鳩貧巴果個柒頭囉
改左名姐

RB 大和號

3射門 唔好呀

Gooooooooooooal

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1:0

主1:0

Goallllllll

1-0

1.0

貧巴號goal

客gel

開心

布撚1
上呀！

依啲嘢貴精不貴多
1:0

Goal

角都唔刷就入波

布倫goal!!

Goalll 大胃 窮巴

唔好gel 人多就仆街

入先係重要

艾查茲貝斯域治

goal!!!!!

布倫大炒

布倫1:0

布撚 快撚啲入多幾球

保持陣型!!!

個主場幾有氣氛wor

1球先

Goal!

重申多次 主fg 希望中

力頂9.5

屌你 傻西 客2射 主0 唔通依個數據係主屌打？ 死翻去食屎啦

波post 一大船都好有氣氛

整多球

我條LINK仲未睇到入波...

求派

三場都冇角

沉船仲有氣氛

我都係追數咋

( Show Blocked User - 吖得 )

邊撚個gel頭我屌撚爆佢老母

你講乜撚野

睇緊直播 客邊有4次射門

成日都買唔切
走去睇埋尾盤

派我

史特加入番粒黎定下驚OK?

Link

賠率唔一定係買飛令到有升跌
狗會可以隨時較
例如如有重大消息變改 邊個主力球員出同唔出
狗會一定有最先消息 再改賠率
如果發現熱門球隊賠率升跌得好急
跌可能係大注買入
但升係狗會較翻高
令人有錯覺
嘩明明呢隊勁咁多 賠率都仲咁高水!?
老虎蟹都買呢隊
如果就引到人中伏了

同求

平行時空

正面d啦

垃圾波. 搵隻角屌下都冇

史特差你未入

齊心唔比角

貧巴啪啪啪

收左啲咩風返黎

主隊主其他贏起過2球派100

你地邊度睇布倫果場比分

支持

LM

我

Lm

眼殘自膠
365搵到了

我都係貼主隊 可唔可以吹奏我

lm

即場7.5s先

布倫要贏2球先得

鄭欣宜男朋友啪啪啪

LM
戶口得返4蚊

而我不知鄭恩地是誰

1球食一格

lmlmlmlm

半格囉 低過w

史特布倫

史特加6.5大

無得買

好波
史特加

我既

史特加fg收蚊

差辛特
入1粒黎定下驚先

辛特入波

史特加求你頂住1:0到完場

咪撚gel呀屌

主開始hea .....

史特布倫入多粒啦

有無海登link？

布倫頂撚住呀

屌你老母

球探有得睇

布狗好似比人屌打中

即block,單機啦撚屌

巴神父留名

唔好咁撚on9啦 死gel頭撚
知唔撚知好多人等錢開飯就差e場呀？
咁撚鐘意gel頭 我親自黎用水泥幫你地gel
Gel撚完用剩唔會浪費 比你飲撚鳩柒埋佢

布撚開始hea踢

未block 條柒頭仲quote 既係咪應該block埋一份

唔攻。。

有直播？link plz

求LINK

上邊

海登反杯阿

辛特我屌你老母

都未算hea

斷辛特
JUMP

不過唔好死守呀

海登 辛特 反cup ok?

Ok

辛特反cup唔該

禁住你黎屌

Block條on9由佢單機

布倫睇劇本 仆街了

史特加咁都0-2唔到

奧巴美揚上身

辛特

空龍唔入

真係

仆佢個街

辛特呢D閪波要屌先會入
買左既手足快D屌佢老母啦

史特布倫入多粒定驚啦

辛特生性啊 3條飛都睇你頭咋

史特加條友見唔到個龍門？

拎住張紙

史特加d角球呢

2-0 撕飛

垃圾辛特屌

布倫入多球定一定經先啦

好撚驚 依家

史特加GOGOGO

史特加刷角未

海登威 準備追和

抵你死啦咁撚鍾意gel

我條3串1... 辛特追和ok?

冇乜可能了
廢到一個點
放棄

各位唔好唔記得 貧既既超重心黎 唔洗擔心
最強之人 必在陣中

我黎穩定軍心 一齊支持布倫打完劇本 打副本

36分鐘 辛特0比2 比力未

海明威追和未呀

史特加唔入俾人入

史特加 下一隊入球

俾多球定一定個心

好 辛特可以食屎

劇本 下半場先黎了

海登咸d角放在入口？

辛特我立即屌你全隊老婆

布倫角大 同入多粒

睇布倫 睇到嚇死

史特布倫入多粒呀

1-1

海登咸 1:1

Well done

..

嘩屌我點估到你半大呀史特加

史特加對家入左了

FT 1:1 plz

正 咁辛特可以輸啦

海登世界波

史特加 ONE MORE

史特布倫入多啦hihi

世界波

海登威 和完就要cup 佢老味

奧厄好多危險進攻

差少少

半場1角

半場 布倫1:0

收到風 布倫劇本 入球半細全大

控球差唔多4成同6成

半場
布倫下半再入多球啦

史特布倫下半要追多粒呀

好似一半半

有進攻但射門 門都唔中

辛特追和是夢嗎

布倫會入球

yes

棄撚左佢 其餘個啲中哂得架啦

相信佢地

布倫下場入波 之後再嚟多個10c

求辛特追和

半3全10. 半4全10 是夢嗎

下場先入

凱沙不了

下半 巴打無心詛咒 別怪他

屎特加等5.5高水入

下半場sor 9

放心開埋5.5高水比你就會爆到8角

史特加求你贏

G持

奧厄咁多黃牌

過2係咪好悶?

打人足球

哇 屌

布倫入多球

5.5高水啦 刷角未？

史特加

幾時有黃牌大細買

2角-6

快啲入啦

踢養生足球？

買左2.5細

奥呃差啲

史特加 -6角 同我刷爆佢

頂住

奧厄快啲紅番件先啦，係咁狂攻

史特加-5角 同我刷爆佢

半場禁屌。。。。

布倫加油 入多粒

12m........

12碼....奧

12m...

仆街

奧厄12m

唔好呀

屌 俾人禁

1.1

1:1..

gg 1:1

唉

1:1

屌冇啦 又唔撚入而家和波啦

大獲了

呀

Cup佢兩粒啦

All in 左 跳樓啦

俾人屌到

呢球12碼...

Jumped

貧巴點睇。。。

布倫杯佢

冷靜D 都未到90分鐘

Cup 佢2粒

集氣奧厄紅牌

隨時入多粒。。。。

布倫1-1

係布倫贏佢 贏佢3粒

入多兩粒

保守估計 完場4:1啦

布倫號航空母艦戰鬥群沈船

祝你貼中

俾客屌到

2:1收貨啦

德乙好難賭

9換7,,

換人 加油 入多兩粒

黑到

你地唔係唔個貧子呀

In 貧巴we 7

布倫plz3-1

你地應該無睇。。。。

2:1食半格已經收貨

布倫冇對面攻得咁勁

6角了 史特加

Every night in my dreams
I see you, I feel you,

海登咸 第三球 重心

布撚差啲

差d

布倫入一粒啦

同路 cup佢老母

應該要入啦

唉 又唔入

布撚快贏啦

上呀布撚

布撚大船上呀屌你老母

布撚你得架

史特加布撚都喺俾希望先

客 差啲入。。。

頂，唔睇live了，越睇越無信心

開唔到好大獲

我要針了 無錢過今個月了

真係要逼我推哂落摩納哥到

1 G. Buffon
23 Dani Alves
19 L. Bonucci
4 M. Benatia
6 S. Khedira
8 C. Marchisio
22 K. Asamoah
27 S. Sturaro
9 G. Higuaín
21 P. Dybala
20 M. Pjaca

布倫啊

6.5咁高水我竟然唔敢入
半場都2.5

睇緊live了 已經灰左

撞進了冰山

其實貧巴重心平時幾成中

請不要消失希望

俾人㩒住嚟打

足球未到最後一分鐘都未完

一堆人湧現

屌你老母主隊成隊都唔知做乜撚野

係

史特加 2-1

出現了

你地唔係唔信貧子呀嗎

史特加世界波

1:2

史特加Goal

靚撚到

史特加好波

頂住呀史特加

又一球世界波

證明波po好多人mon

再入多粒plz

史特加同凱沙都咁正氣，差你咋布撚

史特加超級世界波

布倫踢成點

呢球真係美斯都未必射到

史特加上盤CASHED

中場混戰

布倫入波plz

上呀梅

布倫goal ok?

屌. 去左打機冇買到屎特加5.5大

突然客隊食左春藥咁, 後驚

頭三場開哂對家，大家識買未？

布倫我都唔撚求全格喇
半格比我走算啦屌

好撚大獲

踢咩撚

最後會3比1

。。。。

海登咸個龍勁到

個球證鳩吹

信貧子 連主客都開到 宜家和球 不怕 大家齊齊叫
布子布子轟到佢屙爛屎

奧呃俾兩角黎回回血先

15min

客撚死

重要俾人屌

D遠射好靚

點撚樣吖

全世界都要布撚，開唔到死好多人

野野射角

屌.. 屎特加角大都就開... 去乜尻打機

布撚沉船沉到落海底
今朝噴精又係輸1粒12m

機會嚟啦

球彩班燈狂GEL 史柒加上盤

奧厄食你黃牌啦

正仆街

專一登用手冇紅

又一鐵達尼 輸死

好垃圾主

布倫唔刷多2C唔好諗住贏

海登 布倫齊齊開到上盤就派一個100

奧厄拖時間垃圾

屌你 空哂 射撚走

奧厄 下盤 cashed

唔洗睇啦 知咩事

凱沙正氣到

布倫入啦好嗎

主場比下遊球隊按屌

3-0

仆街射到咁 on9?

垃圾德乙.. 又係70分鐘停C到完場

好仆街

布倫比多兩粒C

史特加停角plz

球正咩事？

德乙齊心開大未

淫賤1:0

9吹

控定黎射都得啦

屌 垃圾

得返10mins 俾多粒嚟

我吖麻都入

假波吖

布倫射門可以準d嗎

屌你臭西

哦 今日原來係齊心大 咁最尾果場係2:1 定1:2 呢

排隊

買左幾皮果啲唔出黎叫波

放左半隻腳出去

唉 布倫收皮
早啲瞓

入未

咁渣架你地...都未完場

ifc等

點叫呀 踼到咁on9

VVV goal

屌 唔入

踢咩撚^_^

半1全10

無人屌波

半1全11

史特加個場

貧巴號

史特加果場封左幾多空門

13c

布倫jumped

史特加個場係咪乙組黎

99 做咩改名
想睇你繼續屌人

11c 玩完

13

我我我

14c

史力加個場好精彩

咁都唔入海登西

入番一球plz

點解唔比D c布倫

半1全14

好撚好睇
護空門大戰

14C

瞬間爆角球

仲有2粒靚波

半1全14...

布倫入呀

算啦

場場都輸插水12m不如唔好踢全場改踢12m大戰啦屌

布撚 入呀

奧厄臥草

假波

海登反cup

灰左

埸埸盤都係輸十二碼

1齊報下大家扔左幾多落海先啦

噢 又豬1k

200倍

絕殺有冇

布倫快入

布撚已放棄，求史特加頂住

灰到想死 噴射又喺輸12碼 呢場又喺輸12碼

登西又唔入

300

3k

今日中阿德，史特加角大
希望中多次過三關

冇買盤
掉左$10落去-1

迪路菲奧,爆佢

1k

布撚仲未完, 屌埋佢

屌你老母 奧厄扮咩傷

狗會fatfat

屌 主做咩野

( Show Blocked User - 隆亨街市 )

好撚煩

15C

Near,,Far,,,Wherever you are

14

( Show Blocked User - 隆亨街市 )

唔該各位直接block呢條on9
Gel頭，貼飛
屌你老母

死好撚多人

已經好多次

今次仆街⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

史力加真係練心臟

輸左200呀 屌

垃圾波

200

好睇到

等波到

史特加肯完場未

( Show Blocked User - 隆亨街市 )
屌你老母

屌你老母.. 兩場買左角大就8C.. 冇買果場就刷到爆

LAST1MIN

布魯日 盤 有無同路

點玩

一早BLOCK撚左條垃圾

我針了

得返200蚊

臭西

奧厄主場？ 奧厄榜首？

布撚球球都射撚左上月球

垃圾

完來係你

德假西波夜

同路 成功輸左3k

學生哥表示輸甩左條褲

史特加完
半1全14c

史力加收錢啦巴打們

布撚呢場又係輸比12碼

針得

讓球主客和 星期五 2 海登咸 (主) 對 史特加 (客)
和 [+1] @ 3.55 $10

執返少少聽日繼續玩

空曬龍都唔中 我屌

學生哥輸到無錢食飯

當贏番布撚個本

屌

完

得返100...屌

唉 再見波台

輸撚左1K

屌你老無貧西 你係勁無人屌你 咩料出幾場輸幾場

推哂落摩納哥算

空龍都唔入

Me2

巨艦沉底

出現了
又要跟又要屌

300>1000>300>1000>300>1000>300
屌你老母
好撚辛苦呀

屌咪屌 你害死其他人吖

輸左4k

咪撚跟囉屌你

唔好跟囉戇鳩
拎槍指撚住你咩柒頭
贏硬香港冇窮人啦

不過1K 都唔算大傷..之前都執唔少

又黎輸打贏要

沉到海平面上升
早知用來食左好過

德乙應該係最難賭既波
我好少3場 開撚晒對家
下次德乙度好咩就買對家...

豬左

?

贏果陣又唔見你聲多謝
輸就黎屌

你醜唔醜

今朝又輸12m 依家又輸12m 點玩呀

我而加就好似係海面既jack咁...
jack slow fuck

好撚痛苦
決定剩番既推哂落摩納哥到

冇出水係咁叫貧巴貧巴
出完輸左又要比人屌

same

玩唔起咪撚賭啦 垃圾你去玩fifa

第3打18都可以咁撚樣 食屎啦

兩場都豬12碼 真係屌你老母
一夜間咩都無了

盲跟咩 自己睇完都buy先會落注架

100蚊可以買咩起機唔該

買左好大

Cashed

再輸12m唔撚賭

輸哂3k 今個月冇錢開飯啦
有冇人可以過100俾我

布魯日半客

你老母就不行了，準備比人圍屌

跟人料賭錢 輸唔起 仲要瀨人 咁你咪撚賭啦

呢個真

布魯日 摩納哥2x1

摩納哥
對面隊下游再有成堆人紅牌傷停等等
高水盤，執錢咁執

又豬12m

你洗夠版未
好撚煩

同路

下場作客曼城

輸兩次12碼就認命啦 擇日再戰

夠條on9煩？埸場gel
我屌佢老母呀

買多注貝迪斯

呢句真

學生哥輸左1K

其實都唔係輸12碼咁簡單
上遊對榜尾都嬴唔到2粒
上次又係作客輸比榜尾
對波咩事大家清楚啦
唔係一個廢字咁簡單

正路一早block哂

布魯日[-1/-1.5]
都幾難開

靴蒙特0-2

明明勁多機會

小注搏下巴斯蒂亞 和先

荷乙大波波來了

輸錢唔好怪人地，有強姦就無焗賭既

學生就唔好買咁大啦

我無買單頭大波...穿撚左呢場豬左...

德乙真心難賭
海登咸岩岩射到客隊爆都守到
真心有無咁好守

布撚
不過另外重心靴蒙特2-0 緊

好心你喇

布撚我屌你老母

呢兩日跟貧巴食住上到1K 咪諗住跟埋
而加得返100

don't gel plz

再咁搞落去,呢到出心水出料都要加句免責聲明

仲有一百，買咩好

今日休息一下明日再戰

唔洗得架?

你有1K咪繼續100一注咁玩
贏硬個撚個上車啦

有冇巴打有心水我想串起佢
得返10$

我都諗緊...想搵返個本ONLY

其實你地覺得貧巴咁廢 咁你地咪唔好跟佢啲料囉
你又要跟又要輸唔起 咁你咪撚賭錢啦
人地無條件出料都要比你地屌？
而家啲人真係
利申岩岩allin左

收嗲啦 街市狗

啲gel頭撚，又要跟又要屌個啲自己走啦

你一係收手啦，1000蚊最多咪幾日人工
輸果少少就叫落苦連天
寧願你唔賭，廢事你訓唔著

最鐘意買護級隊
CF格蘭納達[0]
今場唔贏佢真係降班

極重心
貝迪斯[-1]

豬左唔好屌me

我有無話嬴撚硬 而加怨都無怨一句屌又無屌
你做乜撚野姐
買盤都兩舊啦

靜靜完場好嗎

由頭黎過啦

呢句真
我多數贏就會繼續追但唔會all in
一開始連輸就拎錢

留意左西甲好耐
中下遊球隊對親 多數都開冷門果隊 解釋唔到 唔知點解

仲有一舊屌咩好

又準備屌星期五德甲老母

一句講哂
人地冇攞槍指住你個頭買

唔好再逼害貧b

嬲豬了

咁輸左總要搵野屌下既

CF格蘭納達
停賽：大衛朗班（後衛）
上陣成疑：／
受傷／缺陣：桑尼拿（後衛）、彭拿基奧迪斯干尼（中場）
貝迪斯
停賽：謝文比薛拿（後衛）、丹尼施巴路斯（中場）
上陣成疑：／
受傷／缺陣：當克（中場）、荷西卡路士（後衛）、祖亞昆（中場）

講真，格蘭搏得過
護級心切，對面多中場唔出得

呢期西班牙波特別鳩
琴日切爾達同畢爾包都鳩撚到出汁

今日係12m既錯

我只係想講我無好似你咁講覺得嬴硬姐

我只係想講學生哥無必要ALL in姐

咁你去屌隊波咪得

屌哂落摩哥上盤. 唔中JUMP了

報個名姐 無gel

得返10$ 串咩好
真係冇錢開飯

祖記讓唔讓2球呀

我豬左想屌明星

巴斯蒂亞
停賽：辛特魯夫（後衛）、卡侯沙斯（後衛）
上陣成疑：尼根度（中場）
受傷／缺陣：／
摩納哥
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：保斯捷拿（中場）

摩納哥食撚滑咁

算啦 始終嬴返黎既錢都唔係自己

拎出黎買pack營多食五餐咪算

12碼射走左2000
嬲嬲地買左條1000 2串1 輸埋下星期再戰

haha

讓咁深都all in

唔追拎出黎用左咪自己咖囉

幾深下..唔敢買

你真心定假膠？

歐霸無得講
但西甲 避得真係避
上次華西對e巴 主場讓半一 輸0:4
呢場我唔敢買
我唔會博佢咩護級,而家任何野都言之尚早

其實係咪除左我 冇人買左巴斯

睇名

0:3了

淫賤蛇3:0

靴蒙特3-0

...

恩地超重心

貝迪斯 [0]

貼士如有任何不確之處、不準, 並引致任何直接或間接的損失或虧損，本人概不負責，亦不會作出任何賠償

準備拎架啦 set左目標過1000就拎
天意黎 買左兩注過關輸左 得返970幾
諗住追多晚 點知要由頭來過

串埋左冇單頭而家個心好痛

Ho ball

唔記得買靴蒙特單頭 黑到仆街

半大全大不是夢

我都係....睇睇下唔記得補返注

格撚納達平手全年重心

same road

我希望你係假膠
如果唔係好難想像到一個人會好似你咁on9

來自二千幾年前的超重心

祖雲達斯 9.5s

唔中既自己搭時光機返秦國搵朕拎錢

街市都仲未block 快手block柒左比佢單機啦

反而想J 佢個入球大

屌隊波咪算撚算囉 搞咁多野
包生仔咩宜家

同路 今日起戒賭

星期五 24
CF格蘭納達(主) 對 貝迪斯(客)
主客和
主@2.78

星期五 25
祖雲達斯(主) 對 巴勒莫(客)
讓球主客和
主[-2]@2.03

星期五 26
巴斯蒂亞(主) 對 摩納哥(客)
主客和
和@4.10

早抖啦巴打s

4點鐘 e基克 [-1] 值得一試
除非係假波
智甲岩岩開季 要博都係趁而家
上次半場輸2粒都追到3粒
主場對弱旅嬴波都唔似係問題
利申:無錢 唔買

Cf 週中先踢完點有力踢多場

祖記班撚屌2球左右就渣流灘

3/3.5 又真係風險大左D
2/2.5 我就會J

貧仔

阿積青年咁快比人入，又斷我關

貧巴 加油

摩哥上盤 2017 雞年重心
錯過本次機會就要再等60年
有買襯手
不怕GEL頭黨 不怕貼飛黨 最怕你唔買
有幾多買幾多

佢都應該好大注 希望冇jump到

奧格10.5b

布魯日0:1......

小事啦 依場都未係100%波佢唔會訓身

Fake了

屌你阿梅 仲唔入波

係1:0

無100都90% 超重心wo

布魯日

布魯日又輸一埸

巴塞1.02都開唔到
我一世都記得

今日啲垃圾波入面既重心姐 揀到1.2場出黎算係咁啦

奇績 法乙半場竟然咁多隊都有入球

最記得有場主1.005開唔到
客50倍開到

布魯日好野 好彩冇買

拜仁1.15開唔到我都記得

布魯日呢對垃圾又踢假波
連續兩場作客輸榜尾
我信了 比甲假波一哥

最後一注 格流

阿積1:1

扔50落貝迪斯
打個飛機訓教聽朝收錢

以後果d榜首對榜尾真係唔好買
買榜首開尾
買榜尾開榜首
不變定律

夜晚唔可以買（布） 魯 日？

利華

利華Goal

你乜7都話假波 不如收嗲啦

半大止止血

串左阿積讓客

我都買左半大

跪求德甲主入

上水

( Show Blocked User - 隆亨街市 )
返入你老母個西gel粒g點啦

祖狗角細好似真係幾穩

買左祖記 30 40同50膽 希望執少少

格蘭納達護級集氣區

點知一陣60

出7.5即買

佢要豬 降級逼害我都無所謂

GOAL~~~~~~~~

西甲角大
追多球利華Ng

奧格半場入一球可以嗎

祖記入左7.5s
唔好再屍喇

摩入波未

比人入

NG 格蘭納達

摩哥..... 好波屌你老母

我個6串1

祖3C

1029

8串1 半客

魔哥做乜撚啊

又黎榜尾打榜首
痴線

求下奧格斯堡入粒追和

出正選都豬

即刻入9.5s補飛

望你中

摩納哥

小豆

夠薑祖記都輸埋
利申買左入球大

巴斯尾二黎

利華我屌你老母